====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais depuis que le prévôt des marchands s ' installait place de Grève , au xiiie siècle , la marche vers l ' ouest a été continue : à la veille de la guerre de 1939 , le centre s ' étirait déjà de la Bourse et de l ' Opéra jusqu ' à l ' Étoile , en un ruban de quatre kilomètres;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

